[唔知開左未]一人一個lihkg bug

一人留低一個暫時遇過嘅畢屎同電話型號
等連巴去完旅行 得閒fix下bug 令鴨屎更強大

1. 彈app - iphone6s ios10.1
2.頁碼顯示錯誤(碌到落#二百幾 但右邊頁碼顯示得五頁)

iPhone 6

回帶無新回覆變左有新回覆

睇返之前睇過既post會彈返去第一頁

用link開post右邊會冇頁揀

Iphone6s ios10.1 我又無彈app喎
不過我儲存唔到留言嗰草稿

成日click到廣告

自己開post係回帶睇會變成咁

外國jj可唔可以唔洗熄wifi先回到post 之前hkg+都可以用wifi上

用app登入唔倒 用網頁版先得 都係想po下j圖姐